[連登LOLI台12]長相思兮長相憶 短相思兮無窮極

最衰都係美波搞到亂哂

咪係

等我仲上網搵咗唐詩宋詞元曲做參考

每晚訓唔著都係諗住loli
你地做唔做到

唔識中文
標題点解

下個

極危險

負評唔洗找

唔會危害到三次元
請放心

下個你開

下個你開啦
我想用呢個標題好耐

解未

閣下嘅思想相當危險

google解得詳盡過我
秋風詞

一樹梨花壓海棠

你圖入面果D係彼岸花黎嫁喎

將就下啦

吹完水又要做野了

仲係圖書館?

10點
差唔多要準備好聽日嘅工作

係

加油
我都辛苦左成個月 到今日終於都做曬野 聽日可以hea住返工

使唔使呀

點解要聽個打簡體字既人講野?

佢係蝦腸(好似係)

其實覺得木之本櫻唔係loli
而係少女

唉

CDROM都係人
係人就會係蘿莉控
係蘿莉控互相幫助

年齡上係
話曬都係初代萌王 比個面唔好批評佢

真係時代既眼淚
禾無批評佢

朕是神，所以吾不是蘿莉控

好女仔

初代=過氣

13歲 都算係蘿既
但我唔岩咁解

呢個都高中生 想問下可唔可以叫做蘿蔔

留名研究標題

呢個都得，咁Slow Start裏面d角色都得啦！

可以
因為呢個都可以

合法蘿莉

illya去左COW女?

花名好女仔 下星期冇得睇 不想活了

我按樣黎分

口裏說不 其實去左搵黑皮瘋狂補魔

年齡分級

如果out左range 個樣岩就ok

去咗打機呀

I agree with you

超齡啦吓話

好好玩 a way out

咁violet點計，佢講自己係十四歲，但係個樣點睇都唔似十四歲

聽日出機戰x 部ps4終於唔洗封塵

55
早d咁多瞓

年齡range無得改 14就肯定係蘿莉
只係岩唔岩你口味咁解

即係你去7仔買酒
人地見你唔似18 問你囉身份證
而你又真係過18 佢都係要賣比你

好難觸摸

柊真雪都是loli

佢不是吧
其實我都覺得銀子不是loli
但係佢又係得14碎
連心愛都大過佢

我都想玩 但係二人game

究竟點先叫蘿莉

一定要有朋友先玩到 劇情真係滿分 緊張位好足

一句講曬
可愛就是王道

睇落似is ok

ps4黎?
其實PS4黎講我一直都想玩the last of us
但又唔會買PS4

如果畫風係咁
其實都算岩岩好貼近個range尾

咁sakura睇落去似唔似？

京紫嘅畫風同同人嘅畫風，咁以邊個畫風為準？

觀點與角度既問題

咁呢個睇落去似唔似蘿莉？歲數十七歲

其實都仲可以

"如果out左range 個樣岩就ok"

歲數只不過係比其他人走法律罅

無人睇到我呢句...

首先，個歲數仲未out of range，但係睇落個樣唔似，咁即係唔係蘿莉
然後，個歲數out of range，但係睇落個樣似蘿莉，咁即係蘿莉
之後，有d人話sakura唔似蘿莉，有d人話似蘿莉，咁sakura算唔算蘿莉？

呢兩個既樣唔夠幼

有
睇完唔知點答你
同埋係loli台要習慣俾人無視

sakura = 13歲 = 蘿莉range = 唔洗睇外表就已經confirm係蘿莉
17歲 = out range = 睇外表決定

咁都唔夠幼，咁sakura睇上去咪... ...

佢哋盲反我啊始皇帝

咁violet = 14歲 = 蘿莉range = 唔洗睇外表就已經confirm係蘿莉？

係 做咩唔買

indeed

只係唔係蘿莉控岩既外表 所以無人討論

以後有條友係十三歲，但係個樣醜到阿媽都唔認得，老過慈禧太后，咁樣叫蘿莉都得啦！

咁蘿莉控唔係中意蘿莉咩？

你用小朋友呢隻字去取代蘿莉可能會易理解D

你無聽過有D蘿莉叫恐龍蘿?

冇，因為唔係蘿莉控

咁你入黎做咩....

朕入黎係咪唔比先？

鐘聲響起歸家的訊號

係我眼中all is 蘿莉

哦噢

哦噢

哦噢

哦噢

哦噢

哦噢

比起智乃同其他啦
真係覺得唔夠幼

我有諗過
第一有點貴
第二無咩想玩
如果我當初唔買3ds應該買左ps4

我眼中只有第一幅底下面果個係
第2張既美柑太熟了

而家PS4好平 2000蚊都唔洗slim

買二手都得啦

無咩想玩
同埋我對住ps4一陣好快就會暈同想嘔

唔會用二手野

Ps4唔緊要啦

我都係

不過我推ps4 pro
玩完mh之後 後悔買左slim

俾人無視打多句 樓上正仆街唔quote me
咁就ok

ps4有冇新驚好玩，mh已悶咗

有無人有興趣一齊玩

二之國度 XXXX
但冇中文 唔想買
舊game暫時淨係想玩p5

minecraft精美版?

養龍版...?
我都唔知

minecraft 算啦咁

唔得

隻GAME岩岩出
我都未係好知玩咩
但見佢d video都係打PVE
好似唔錯

有人組隊玩 唔介意買

我買左啦
80幾蚊 食個飯都無左啦

食飯真貴

肚餓想食杯麵
但頭先食左金拱門
琴晚又食過杯麵
好唔健康

80蚊夠我食4餐

邊度仲有廿蚊餐
唔計M記

2017年7月刊張彩圖真係冇得輸
配埋 ED1 黎聽 簡直係盛載住成套漫畫 ge 神髓

學校單餸/燒味

記得以前燒味飯13蚊

樓主解密狗

都梁國雄議員啦

復活

小櫻牙婆

唔係！
但麻冬20歲

廿歲FIT晒我

莓吓莓吓

突發
瞓醒有個女仔係我張床上面
你問我答

示意圖

樓上唔好互相傷害

你係咪真係瞓醒咗

咁早

龍王的工作
女主角披着蘿莉外表,但性格同十幾歲成日吃醋少女一樣,
佢一D都唔似蘿莉

其實我淨係睇咗第一集嘅一半

低端人口

仆街
9點堂仲有3篇文要睇

我始終覺得用全裸嘅蘿莉去吸引觀眾唔多好

真係會比人誤會蘿莉控淨係中意睇依類型
蘿莉控=變態

速讀

做到我都想

認同
Loli控係純潔

原創角色？

係
就係上次講嗰個

Are you sure? 咁第三幅呢？

Loli係純潔
但Lolita complex

冇純潔既loli控，只有純潔的loli

所以你是骯髒的

佢係
我就係純潔

仆街
唔夠時間睇最後果篇文
結果最後就出左果篇
明明4篇我已經睇左3篇

你地污染loli

d蘿莉就係咁樣比你地帶壞

唉
好唔甘心
我琴晚1:45先訓
今日7點15起左身
付出左咁多

走堂返屋企這訓下啦

老是常出現
冇溫果d就會出

唉
正仆街

一陣仲有堂要上

走啦

走啦 返去好好地訓返個覺仲好

普通話要考oral呀
同埋我唔會走堂

辛苦咗咁耐，比自己休息吓唔過份呀

聽日先休息

普通話

復活節假有咩做

做it project

橙

做左on9仔
原來今朝測果份野
佔總分既1%
仲等我辛苦左咁耐

jm9

笑甚麼
唔俾笑呀dllm

+oil

咁你而家開唔開心先

食咩好 有冇意見 快!!!!

琴晚挨完夜
今朝又早起身
點知出篇無睇過既野
考完出黎同你講得份野佔得1分
真係寧願琴晚早d訓
今朝又訓晏d
我dllm

金拱門

想長命多幾日

咁長命無用
你活得開心咩

不過琴日我都遇到件on9事
琴日中午去同兩個同事食飯 佢地叫左兩個2號餐 我同阿姐講要3個
咁之後到野食黎個陣就只係黎左兩個2號
個刻我就知阿姐落單聽錯做3號

原先睇餐牌以為個3號會好伏 不過個飯到左食落又幾好味 下次應該都叫返呢個

活在香港，能開心嗎？

多幾日又可以睇多幾集動畫

窮人黎講 有錢就開心

毒撚黎講，做廢青已經好開心

m記

好撚熱!!!

kfc

一個人入餐廳次次都比人問幾多位
一位呀得未

先生，幾多位？

你係咪盲 1位

邊緣人

你介唔介意同人搭檯？

習慣左一個人

是……是旦

咁你攞飛先啦！

今日約左麻冬b食飯 你問我答

佢喺我枱底

思覺失調?

你地唔好咁痴線

咁係咪可以答兩位

唔怪得成日見到有人個入餐廳叫兩位但係得一個人

我有朋友，只係你哋睇唔到

紙片人當老婆

なるほどう

屌你老母

人不可貌相
以為組員讀書好勁
最後原來是件垃圾

sor lo

Sorry

梳囉

今日又要食燒味飯

普通話oral炒左車
應該得60分多d
見到條友96分
想死

煲冬瓜？easy la!
今天禾吻醫恥討窿loli。

衰咩

衰讀錯音掛

Me煲冬瓜巧biu準咖！

係唔係講得唔夠卷脷

唔係
真係讀錯掛

好悶 有咩可以做

打飛G

訓教

睇小櫻

唔想睇

走寶

聽返原配真係唔慣

明明丹下櫻把聲咁正

林元春把聲都正

Agger

泡菜文真係好難聽
食緊飯聽到

屙尿唔洗手...

次次都唔洗

你係小櫻?

屌你

冇睇喎

On9

寵寵寵

隻揪

學校又再一次見識貧富差距
當我頭先食24.5既燒味飯既時候
仲要係今日既第一餐
隔黎既人係到食雞髀
成26.5
同埋唔知佢地已經係食第幾餐
生存同生活既差距

生易，活易，生活難

大師

聽返嚟

春

你叫春

now個個都有女陪了
無人推post了

頭先訓左

啱先去咗做gym
準備cow死女

學校戰鬥緊呀ching

是中國人!

無理由上堂叫支那人

我垃圾

一拳打撚死me

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

Ching ，你做gym太累，要返去休息

出黎隻抽
信和等你

好波

cls

真係不得了

報咗警

但係佢成千歲

重有法律冇保護龍的權利

留番同個官講

chu chu yeah！

螺旋升天

到jor 邊個mk仔係你

買就買啦屌

對面街見到手足堅係大隻
我都係返屋企打飛機算

今日見到d大隻佬著背心出街

咪走 追緊你

對唔住大佬

辛苦左成日
返到屋企竟然係食杯麵
是否悲哀

梳囉。。

有杯麵你食已經好好
依家d 90後真係…

巴打點解咁作賤自己

窮

點解屋企成日冇人煮飯 去左旅行?

銀色短髮都唔差

我分嘅話，最重要外表
歲數就0-3幼女，4-6標準loli
7-11類loli, 12-14少女

FBI

這麼可愛的銀子
想跟她做愛了

where's 人妻科

0~3 bb
4~8 幼女
9~12 蘿莉
13~15 少女
16~19 姐姐
20+ 壞掉的玩具

想吓好喇

我個分類係有根據的
4-6呢段時間係最純潔嘅時間，啱啱幼稚園接觸朋友仔，唔知社會黑暗
上到小學已經開始會有黑暗面，欺凌，小圈子，聯群結黨

Ching 研究左蘿蔔幾耐

好不安

不過Ching嘅研究都係分析緊三次元嘅狀況

二次元嘅loli全部都係女仔 無論幾歲

人對真善美嘅追求導出我愛蘿呢個答案
天生本性嚟

終於入黎

報得驚

睇都有問題....

佢係昅wor，唔係睇咁簡單wor

上面果位重度患者黎
呢度睇怕冇人夠佢黎

快d搵人捉返佢入青山

南極都完咗
做人仲有咩樂趣

到四月了 唔好針

好多MK出街

侍奉狗=MK

咪係 成班偽毒

就快有得玩了

不配做狗

4月番果套乜春魔法少女幾搞笑

魔法少女網站？

變男人果套

我講下笑

冇人

啱啱先醒

琴晚10點訓
依加先醒

可以自己晚晚打飛機 開心死

有細佬係屋企

諗定晏晝食咩

個個現充出哂街溝女
仲點會上連登

我要返工 公平咩

上堂啊

仲未放假

放紅日 但係我紅日本身都day off

返抽今日!

跟住一個禮拜work at home

放假好爽

想繼續返工 屋企冇野做

唔知做乜好

玩雀

玩夠3次

玩多3次

死MK仔終於死返出黎

咁玩埋我個隻

日日都放假
冇咩特別

痴線架上面

放曬假呀on9

JY都啱

驚已報

唔要色情

loli台要比人歧視了

尋晚溫書 今日考試

有你喺到

lolicon 早就習慣了

我冇做過比人歧視既野

改名

比人標籤

你嘅存在就已經俾人歧視

連燈蘿蔔台

禾金日要present了
巧緊張的說-3-

幾錢斤

好女仔聯盟

jaga

梳囉/.\

蘿蔔開個窿 enjoy

我要

你上面職業買手
聯絡佢

月餅同蘿蔔
邊樣好d

樓上變態

TEL？

我都唔敢再係蘿蔔台講野了

實捉到你

講緊蘿蔔同月餅邊個好食d

咪一樣比人睇到…

you too

ENJOY

禾loli台清泉

夠我玩一年

我都未出聲

禾都係

我先係囉……

今日中午一於去食蘿蔔牛腩

00

你唔講我睇唔到

差d搵佢唔到

U bba

後生過你

笑死人

小櫻in 2018

自己辛苦諗既point
俾個女人霸左黎講
算啦

諗咁多做咩 食飯先啦

食左
仲未present
當送俾佢

真present

有冇野佢未講 你做補充lo

1998去到2018都咁cute

？

無
其實佢講得好對我有無影響

禮物

佢讀中文 原諒佢啦

禮物會諗起gift先
Sor

Me律子都係

要脅佢啦
本子劇情

係咪肥婆黎架

拿 你比我插一下 我就讓一句比你講

早啲瞓啦

Husky同井台主版：
拿 你俾我插一下 我就讓一個新番post畀你開

gay到

井妹女仔黎

的確之前好似有人講過

上次個肥婆

肥婆都係肉呀
分分鐘係潛力股

好過去自瀆

好想養貓

講起 同事有個朋友屋企隻狗生左一竇狗仔 問我要唔要養返隻

早排執咗呢隻狐狸返屋企

淨係鍾意貓

氣質+高貴

想奶

想奶呢隻多d

其實果個人唔肥
只係醜

如果病左應該帶去幫到睇醫生

唔好咁痴線

仲好 去轉韓國搞掂

你地真係好飢渴

唔會病

終於完了

一巴煎撚死傲嬌既蘿莉

恭喜 之後又到it project

真係好正

你都係傲嬌

布偶貓世界第一

我兜巴星煎返你轉頭

美遊先係 上次坐佢格離個女仔

樂於助人

我…我先唔係想幫你
你唔好誤會
我只不過賣人情比你…哼！

樂於溝人

會然husky應該有女唔識人啦
好耐都無入過loli台

上面段野有晒構圖

agger 佢mk仔黎

又翻兜

哼

構圖ff做美遊啦

肥毒仲有喜劇感

你就肥毒

惡撚到

自拍po上嚟睇吓

自拍等大家評下

咩事

死mk

奶你頭髮ok？

講吓笑啫
斷估唔會真係嬲豬呀…

到底咩事 唔知你講咩

淨係d頭髮都夠我玩一年

美游巴

識貨

?

邊有

禾eq巧高

你好香

咁繼續笑

人在信和 你問我答

幫我睇下 星之卡比幾錢

係咪switch 唔識

又行街 好MK

yes

幫我睇下lovelive 新既collect box幾錢

唔識拉拉 見到有個粉紅色盒叫拉拉唔知咩solo box
$3500

378中文

買土人送俾我

我都想買 冇錢

想買邊隻

想訂凜

我都想訂 呢隻真係幾靚

想買凜
會買02

啱啱行過見到個人好似你
原來真係你= =

咁都有相認

我陣間又係上環出黎先

佢9up

真的

返咩

望住個box既虹晶
真係老了

又著住件毒撚tee

大家都係毒撚

想買件公仔衫 有冇推介

岩岩係信和見到有人用智乃書包
邊個黎 快手認左佢

pop team epic

幫designer做跑腿特別鳩
俾d file format 我又唔識
舖頭個邊講jargon我又唔識

我同事今日都用個umi嘅書包

唔知邊D係正版 邊D唔係
求其上網搵到件幾靚

我黎。。

真心唔錯
買返件著吓先

有冇人想一齊買

屌 偷拍我

order close左啦喎

之前買左3件pop team epic t

冇睇到....
分件比我ok?

一陣捉你做彈藥包

個女人好似嚇到臉都青埋

比我見到我都會咁

you無咁靚仔
我見過you真人 唔好扮

好毒個樣

dup完code了

有冇人會玩？

gal？

柚子社保
華哥社保

？？？？？？？

你冇玩開

冇

Me loli台型棍子

mk boi

過氣了 冇人了

多mk 冇計

你

你都係…

依家無人會中意蘿莉了
個個都睇咩02同015…

U2

四月新番連蘿莉番都冇（好似係

好嘢係少啲人識欣賞的

咁咪仲好…
少咗d變態佬J蘿莉…
例如咩田x中x，短xx

悶

我對蘿莉冇乜愛

我有睇佢d片
把聲好撚正

我淨係鍾意幾隻

聽日放假

我直頭唔係蘿莉控

55

見你鍾意麻冬就知

quote錯

半年後就冇人記得gala

佢哋一季就換㗎啦

啱

我=清泉

me好長情
唔會忘記我d老婆仔
只會增加

今次就g持你啦
Me都係

仲有me

小櫻好似廿鳩幾年了
少女變阿嬸

唔係阿嬸

我都係 爽

搵機打/追吓舊番又一日

係年紀大咗少少嘅蘿莉

有咩舊番
好悶

乒乓

唔好介意畫風

妖精的旋律

後生嘅蘿莉

好似呢d咁?
蘿莉(500)

玩緊r6 但唔知點解 玩得好廢

以前好鍾意佢

睇過幾集覺得好悶

search完秒關個tab...

粗重嘢等我嚟

屌
你地唔好咁啦，真係幾好睇㗎

你真識食……

我自己都好少睇運動番
但係乒乓真心唔差

不了不了

好正wo

唔通有伏

佢完美講出天才同凡人嘅分別
無論凡人幾努力都好，都唔夠天才嚟

好撚sad 結局係點

咁可以睇神作SAO

500都制 焗得耐過Emilia

天才贏撚哂

呢隻野好正

日常不嬲神作

我睇左半年仲未睇晒
間唔中先開一集黎睇

放假就唔好睇依種啦 難得可以休息放鬆 睇撚完我一定又唔開心

小櫻=輕鬆

外型＞ALL

sor 太老土啦

你就老土

櫻花莊咩

可惜我係凡人

sor 真係唔好意思

寫實得多

要追舊番
如果未睇過夜のヤッターマン
一定要睇

一個字
正

未睇

睇吓
喜多村配蘿莉

今個假期都仲未可以補舊番
完sem先睇

本美遊都係

sad boy

正

有一個啜緊佢隻角個表情好正

好想俾佢地圍住

執柒了 loli台

aggre

太多MK仔

退出了

Gun

【動物臺侍奉部104】再會難 呼不返 寒夜對月幾番嗟歎

沒有MK仔的世界

追求一成不變嘅願望真係最易破碎
就好似cast個廿年前嘅聲優去演新番

裏面每一個都係MK仔

乜讀中文仲要讀埋普通話

要啦 之前ive都要啦

我照住書做既答案都錯
除左我格式問題
我都諗唔到錯咩
但個格式已經跟左佢例題
結論佢個野垃圾

要呀

係
除非你普通話好好
可以唔洗讀

其實讀完煲冬瓜之後，可以用黎做咩？溝台妹？

溝台妹唔洗識普通話
佢地好鍾意聽唔咸唔淡既香港腔國語

咁去北上溝大陸妹

屌佢老母
想我咁答就唔好落括號啦
On9

有香港身分證就得

讀黎拎gpa

大家都係中國人
好好學習普通話

只要拎張身分證出嚟…
就有d大姐姐搵你

香港越黎越多身分證***AZ

AX先岩

其實香港好撚多黑工⋯⋯

多5年10年
冇人再會講廣東話

之前放假落公園坐…
無一個講廣東話，我心諗仲係唔香港

一到星期日已經聽唔到

第二個廣州 陰功

絲呀！打渣刀絲中果飲啊！醫恥公省中果絨華啊！

沒有反對 沒有反對

通過！

大家小心比黑警上門拉人唷

我哋中國人要識中國話有咩問題

廢老好中意用佢地d鄉下話
大媽又普通話，連d細路都普通話
香港？

習大大 萬歲

粵語文化再咁落去真係唔係辦法 明明粵語先係最好聽既中文

告你藏有CP

agger

呢個可愛

都係原創？

你死對頭嚟喎

我有死對頭咩？

idolm@ster

呢個？

唔是囉
只不過我係無睇

通常係粒奶牙嘅都唔會中意呃錢大師

第一時間諗到愛莉
我真係好污joe

看見自己的頭了

這樣是不行的

愛莉
唔好打咁多飛機，搵日睇眼科啦

同一個配音

佢叫双葉杏
中意佢嘅可搵吓佢其他圖

講就咁講
但係我唔信

接受現實啦

都幾可愛

想進入二次元了

其實我同個教畜講我俾例題伏會唔會加我分

唔會

無可能嘅
你地個撚個呃鳩me

鬼父

隻it狗做得唔好

考完就算啦 唔好考慮啦

去自殺了

去搵智乃

小鳥讚海未可愛
其實最可愛果個係佢

組團前往二次元

大家唔好做傻事
即使你地入到二次元都只會係一個存在係背景嘅路人
認識loli呢啲機會唔會存在的

二次元的我

進入二次元後 會有愛我的人吧

G

二次元的你講野一舊舊

去左二次元生活左幾日 感覺十分良好

依d叫萌點

點去

比唔知邊個廢老電左一下就去左

有冇得介紹me去

個電話打唔通 遲下幫你再問下

thx

留意下啲後巷 異世界治安唔係幾好 好多時都有衰野發生 見到有人有困難記得要出手 以你身手應該輕鬆搞掂 分分鐘溝到女

學到野

我想睇新番呀屌
快D到4月

四月

冇難民番就好似俾人奪走咗空氣咁

請問有智乃第三季未

本來想話返佢過氣，但我覺得應該要以德報怨，都係算

劇場版就係第三季

差d換左衫去返工

智乃唔會過戲
將會永垂不朽

發惡夢
好恐怖

見到d咩

見到自己死左
之後仲有堆面目猙獰既鬼想拉走我

如果堆鬼係loli 咁係惡夢定好夢

不過我永遠記唔起自己發夢見過d乜 唔知點解

仲洗問
自己行過去啦
仲等被拉走

同我一樣

真係唔敢再係loli台講野了

Y牙

就算你唔講
每個人都知你係變態

啱，我哋已經嚟到網絡世界，就唔好隱藏自己啦

這裏的都是mk 我也退出了

又係度屈我

你也是其一

夏真係好可愛
出膠一定會買
希望會出啦

被發現了

好想奶金毛 黑毛就想俾佢踩

最鍾意調教傲嬌

慢慢變m

踩埋我ok?

調教到佢話想要？

Mk illya

怎麼了 你也是mk

ok

你們也是MK

你肯定也是

我到底邊到mk

不要再互相傷害

你的樣子就是mk

可以

真可愛

唔好玩艦女人喇
玩碧籃航線啦

之前有玩 已經退咗啦

做咩啊

成班人放假都淨係識係屋企上網

一陣去睇player one 依家冇嘢做

死MK 又同女女去睇戲

禾同男朋友去睇😘😘😘😘

z46

同小黑?
感情真好

是啊 那個臭婆娘叫我去的

bba

有眼玩

淨係隻眼都夠我玩一年

唔好睇睇下戲走去後樓梯補魔 影響市容

奶奶奶

我都唔想 太嘔心了

我想要 more 大小姐and 二小姐

咩黎 好嘔心

你d野黎

You are so disgusting ar!

sor lor

好鍾意佢地 好想俾佢地吸血

諏訪子

就係因為佢所以玩碧藍

有少少色色的

獨角獸真係好可愛 我都係因為佢而玩 其他角色真心麻麻地

？？？

想睇挑戰者 不過冇朋友

你當如月bb死㗎？

其實佢係邊個
成日見又唔知佢叫咩名

ユニコーン都唔識
好打極都有限…

Sor囉

色情不行

我都覺

佢出我好似已經冇玩啦

一陣同女朋友去睇

現充

禾系mk

成個動物台俾你搞彎哂！

人渣
傷害一眾會員嘅感情

我係動物台毒瘤

me女朋友

白色頭髮？
報驚

淺紫色的

Loli台已死
太多mk

是的

U
同女睇戲

我女朋友正嗎？

一般貨色

唔準你咁講嘢 記缺點

同過你女朋友做愛

點解上面咁色情嘅

佢痴Q咗線

5p

real gay

你地班mk去左邊到玩

又睇戲又食飯
mk到 d人

動物大雜交

準備出發去日本

其實唔難

Rich
今次洗幾錢

自己一個？

me過去日本探我d小O生bb

可唔可以買份禮物比我

ok
要咩？

4月1係小櫻生日

可唔可以幫禾買野
雖然未諗到想買咩

咁你諗吓先

去唔去秋葉原

去

乜都好 想收下禮物only

比you地址嚟
有人親自放上門

mk

我講禮物…
唔好驚…

貼咩？

貼圖囉

我諗d人應該無咁得閒…

用熊仔大頭貼 problem solved

我又要禮物

ok
比you地址me
到時有有人搵你

我都想要香吻

no對住me打JJ ok？

唔介意

之前再販做咩唔訂

終於都上水

推貢快典追

精品有現貨

送畀我
我會講多謝的

Ok
咁buy me this

搵到先算

係唔係真係要㗎

yes 多謝

呢隻仲會有買得咩

好難搵 我上次去搵咗好耐都唔見

多謝

如果係駿屋度搵到
你要唔要？

即係二手貨

冇精不如唔好要

二手公仔既重點係要有精

有精都要

就算無都幫你加上去

唔通你好鍾意二手公仔

未買過 上次去日本睇過
淨係敢買冇開過盒既
開過果d好撚驚

諗起都正
平過未開盒個啲 仲要送精

我鍾情於一手

冇開盒果D應該冇事

見你咁講完
唔理佢有無都加d上去

首先你要有女

日文d字究竟寫書寫體好定係印刷體好？

就爆post

係咪話有人要開post

屌又 發燒

美城x

@美城暁

我

唔開

開你老母

美城清開左post先推爆呢個？

fbi 敲門

等佢出黎先

美城X係咪係日本

佢唔係聽日先去咩

push

屌
使唔使推得咁快…

推撚爆佢